影狗查身份證

而家港九有好多狗隻出未，路人甲乙丙都查身份證，影相，嚴如截查黑社會一樣。

呼籲廣大市民影低、拍低狗隻截查情況。

出文宣，話因為呢條例，香港進入戒嚴狀態。

同時聯絡及翻譯俾外媒向外宣傳。

香港人上

各位俾狗逗可以Fb live 同你地d fd子分享下，等d狗冷靜下

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

推